北韓電台再發出暗號廣播

北韓電台再次發出暗號廣播。

平壤廣播電台凌晨播報「向探險隊隊員佈置外語課程複習作業」，之後讀出一連串數字，韓聯社表示，這些數字組合是第一次出現，內容和以往不同，可能是向於南韓潛伏的間諜傳達指令。

北韓去年6月重啟停止了十六年的暗號廣播，至今已發出36次。

連登神探 又有工開啦

有冇錄音?